【中國與世界】 美台及國際聯盟升級 拜登連環招克制中共

#美台關係 #拜登 #中美關係

【中國與世界】
美台及國際聯盟升級
拜登連環招克制中共
20210121

RFA 自由亞洲粵語
202K subscribers

嘉賓：趙恩來（美國三藩市州立大學國際政治研究生）

美國總統拜登周三（20日）宣誓就職，即有對華強硬的舉動。台灣駐美代表蕭美琴獲正式邀請出席就職禮；國務卿人選布林肯表示要協助逃亡港人；財長人選耶倫表示要用一切工具應對中共擴張。那麼，未來中美及台灣局勢將如何發展？請問專家分析。

主持：劉銳紹

（以上評論純屬主持人及嘉賓個人觀點，並不代表本台立場。）

#美台關係 #拜登 #中美關係 #對華政策 #中國與世界 #趙恩來

頂唔順，好撚想笑
幾時到雜種係改革派推動民主選舉